月餅中間開個窿，enjoy!

我enjoy了, 你呢?

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

乜你咁幼架

收皮啦你

仲有啲鹹蛋黃油做潤滑

五星伴明月
大班月餅香
訴說千萬事
求知一真相
缺月尚待圓
一暮感愁傷
不忘歌聲壯
可憐未自強

大J黎明

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正

原po有冇過黎連登

冇

黎蛇2cm

咩玩法

黎明J